［live] HKDI 陳彥霖祭壇被警方警告違反限聚令，需立即解散！

【今日主力任務】

Twitter RT需要你❗️
Link入面 留意pin msg

或者你可以rt以下幾個
Stand with hk@jpn

IPAC

英國國會工黨議員

【全球聯署！要求中國政府送返12名被捕港人 —— Immediate Return of the 12 HK Detainees from Mainland China!】❗️
Global Petition:

Global Petition:

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

勿忘手足 每日關注✅
12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

幫手share出去
願手足平安

同場加映
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

一周年都搞事，屌你老母

拜山都唔比，身有屎

因住有報應呀